THE IDOLM@STER/STARLIGHT STAGE [14]高◯楓「真ん中で産声上げたい!」

公式web

PS4版白金星光

CINDERELLA GIRLS動畫官網

公式動畫配送，登入後有720P、1080P，有中文字幕

CINDERELLA GIRLS STARLIGHT STAGE：
遊戲官網：

AN狗：

IFANBOY：

Twitter
官方動畫：
官方整合：
Columbia公式：
Mobage CG：
CG SLS：
Gree ML：
Side M：

CD情報

Cinderella Girls遊戲連結：

Million Live遊戲連結：

(PC版, 要VPN)

SideM遊戲連結：

Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，簡你最鍾意果個人開局就岩啦

Q：重複左既SR、SSR有咩用?
A：自食會加STAR RANK，會增加掉寶率，1RANK好似只加0.1%，即係無乜野用，建議KEEP住先
另外有SUPPORT MEMBER系統，即係除左場上5個人之外，系統會自動執最高分果十隻入隊，可以升黎做SUP谷分

Q：N卡R卡又有咩用? 係咪可以食晒佢?
A：建議每個IDOL最少留返一張卡可以睇MV果陣入隊丁，另外每張卡特訓後都有一個故事， 睇完之後有石拎，如果夠卡位每張都留一張特訓完先食

Q：トレチケタイム係咩黎?
A：TRAINING TICKET TIME，簡單D講即係打肥，每日有3段時間會特別易出肥料卡(TRAINER)，跟你個GROUP每人唔同

Q：點樣開新歌?
A：解STORY、去音樂機買、升RANK、升PRP、解PUZZLE、買碟

Q：PUZZLE係咩黎?
A：HOME左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：PRP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個PRP分數，會根據上位10首歌既總分比獎勵

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：LIVE SETTING可以改TIMING，另外每首歌既都可以設定譜速，
選完隊友入關前右上會有個SETTING掣，可以試下加快減慢配合返自己既節奏
基本設定PRO5，MASTER6

Q：特訓材料點有?
A：打歌，鞋同衫全部歌都有，飾品就要打返對應屬性既歌，暫時D材料係任何難度都會出， 過唔到MASTER都無問題，另外ROOM有得升禮物箱會定期收到材料

Q：邊個最公廁?
A : 高登巴打澀谷凜

Q：點樣先抽到SSR?
A : 根本就抽唔能到

Q：我想推分，邊樣特技勁？
A：說明しよう！
首先我們要理解特技的說明！以下係lv 10作為前提

かなりの間：9秒
しばらくの間：7.5秒
少しの間：6秒
わずかの間：4.5秒
一瞬の間：3秒

那麼怎樣完整解讀說明文？先無視發動率，以杏為例:

13秒每、高確率でかなりの間、.......

圖解：
［—13秒—][—13秒—］（間隔）
［—9秒]---][—9秒］（特技發動）

Cooldown係4秒！
所以重點係cooldown越短越好！

感謝高巴打提供今次的副題

留名

Post 已推爆

新post提示：
Cg劇場bd將會附上5th先行抽選卷,有興趣的P就要準備好戰爭了

認真問
你地諗住買幾隻？

変態!

早苗快D黎啊

Lm

認真答，1隻
中就中，唔中就算

中就中，唔中就算
要中嘅一隻就中，唔中嘅一百隻都唔中
應該買兩隻dvd

你多出來嗰d可以傳教

amazon 禁左3隻等運到

其實同買album 差唔多價錢 仲平少少

3+3,睇下果排有冇飛行系（eg石川）,有就掃一兩間店特

話說580395有冇咩特別意義 活動第6至9名都係呢個分

咩叫飛行系？

週末日本人

lm

我地面系

毒系

28應該會係東京 應該幫到巴打買店舖特典

無知一問,抽選係指日本個邊d Live

是，講緊抽八月SSA場

sun post lau ming

我發現呢類抽選真係益咗窮L，之前去日本掃咗勁多二手新碟

btw ml live有人打mix係甚麼玩法？fuck

聲豚多不意外

ML 5 guest 幾首嘢齊人
btw
アイドルマスター4作品(765/シンデレラガールズ/ミリオンライブ！/SideM)と、日本プロ野球パシフィックリーグのコラボ決定。

我全部都唔識

Twitter有人屌濫用surprise guest
幾agger

ML1
CG3
765AS 0
Sidem 有無棒球fans

twitter有人轉做cg嚟比喻
今日ミリオンのライブで起きた事をシンデレラに例えると
「周子だけ居るライブに残り四人呼んでオリジナルメンバーでTulipを歌い始めた」
「本来の出演者に飛鳥が居たので、更に三人足してオリジナルメンバーで咲いてジュエルを歌い始めた」
なのでまだ理解が追い付いてない。

またその記念として、今年秋にはミリオン出荷突破記念フリーイベント“THE IDOLM＠STER MILLION LIVE！ EXTRA LIVE MEG＠TON VOICE！”が開催される。イベントの詳細は後日発表予定。

咩係フリーイベント

Free event?

オリジナルメンバー係想點

的確係濫用⋯⋯⋯

好似係想強行整d爆點出來的感覺

期待ml p出現說明

AS原由実算係既
ML中村係巨人粉黎

覺得今次學埋玩guest真係唔係太好. 為左一兩首歌特登唱
不如一早安排好過出演仲好..

1,2個就special,你成team咁滯
不過算啦，最緊要睇得爽

thx 補充，ML淨係知 渡部

Side m聲優我記得八代さん係鍾意睇野球（好似係）

呢段唔太明

求解釋

要求5th要有早見東山verあんきら狂騒曲

不負責任翻譯
今日的ml live用ch來比喻的話
「本來得周子的live突然出tulip的原班人馬一齊出來唱tulip」
「因為有飛鳥，叫多3個咲いてジュエル的原班人馬開始唱咲いてジュエル」

うわキツ(讚美）

之前反應好 就係咁做namco 特色

MAO永遠消失

可能講緊福岡

利申先，オリジナル可以解原本亦可以解原創，我冇睇ml,所以唔確定佢的意思

多謝解釋先
オリジナル應該係指原班人馬吧

オリジナルメンバー指原班人馬

變左guest喧賓奪主左
廿其實好似3rd tp咁差一個咁有啲遺憾美咪仲好

４ｔｈ

我要睇TP唱TP

就嚟4th live

3rd有加蓮啊，係個screen上面

諗番起嗰幕我笑左

齊齊睇機戰

仲有4th JMD 同 tulip
兩個都差一

個title
Center明明同年

純情midnight傳說神戸齊人

うわキツ

一開moba我被淨化了

5大聖人

チケットが15枚買って2連番が1組だけ当たりました。
今回は1枚ですのでCD代も半額の1万円をもらいたいです。ですので定価+手数料+CD代(1万円)の2万円です。

其實我覺得幾合理下

可以考慮加埋聖誕老人

EVE 咪聖誕老人

唔知點解我覺得楓さん係這兒有種違和感 （酒亂的印象太強 ）

好正(挖鼻孔)

汚い

咦？我有冇記錯樣？
圖入面係 由愛 Clarice 聖 こずえ 楓 咁樣？

係喎，聖嚟

你是正確的

中間係望月聖

自膠10打

對唔住大佬

巴打你証明左自己唔係LLC

ちひろ「誠意可不是只能用說的喔？來，你看到右下那個紫色的製吧，接下來要怎樣做，應該不用我說吧 」

話說之前冇特登去試打直咁睇MV
一試發現畫面意外地エロ
主要係搖嗰陣

原來有得打直睇

用iphone的話，打直cap出來的圖仲好神奇地解象度會高左

android要裝個rotation control先得
iOS就要搵巴打貼多次點做

Tulip最後鏡頭用文香是凶器...

而家係咪4th 同 GSC live TP唱TP

冇圖好難討論 冇限文香

入得坑就要記曬所有人，唔係會比啲 cfu 屌打

老實說咁多人，記唔曬係正常，記唔到都唔會有人批鬥你，唔緊要啦

啱啱試左
齋圖都好難討論
至少要gif先得
不過cap片好麻煩

好似係

其實咩係cfu?

其實我真係以為我記錯左

2ch d人整日間唔中都有d好正的gif，但係iphone無辦法save

"好撚痛呀cfu"個cfu

ios整MV gif其實只要用airplay/mac機錄完再cut就OK

我以為係屎忽U唔知for咩

M$ Surface用家

有airplay可以錄片既不過airplay個質素好差...

我android仲未搵到個簡單方法去cap
可能mira cast就得
不過枱機冇wifi冇搞

求大神教學

隻眼會自動飄左去心口度
好邪惡

嗚呀

我自己用緊呢個就畫面偏光左少少同唔係太高清

不過cut gif的話都係會低解像度所以應該岩用

Thx,得閒試下先

另外提一提
2nd side 都係破壞力驚人

cfu ＝大橋彩香巴打

遺愛人間

ちひろさん、我願意用我下半生給予這位未亡人幸福,讓她不感孤單

2nd side 2大攝影點
1.聴いて
2.最後

83
83
80

Oh,really?

唔係解老屎忽咩

如果gif嘅話首推"胸の鼓動は"

ちひろさん、我願意用我下半身給予這位未亡人幸福,讓她不感孤單

睇見咁清純咁儚い嘅臉龐,我做唔出

我記得網上有剩係果part的全idol gif檔

我仲記得最後一格係藍子

4月13日播冴えカノ，頓時覺得人生有希望

第二季？

大橋彩香巴打 = cfu = 老屎忽

約束好的大勝利最棒了

大橋巴打係由隔離登玩到連登既巨巨
無人能及

4月4播灰姑娘劇場喎

下個星期又出新一卷，買定胃藥

時子様你的變裝騙不了我雙眼

完全唔擔心,贏硬

真相

我個腦到而家都仲係拒絕承認夏樹同加藤恵同cv

第二格超可愛

丸戶就算俾你贏都要插到你紅血先

但係安野本人其實係Cu⋯⋯⋯

仲有DELTA卡娜咩

パルフェ、この青空に約束を、WA2紅得多
慣

我覺得好像有甚麼覺醒了

幻覺嚟既啫.jpg

令我諗起五十嵐都對壽屋隻ウサミン做過同樣的事

點解我要限美優pick up完先覺醒未亡人美優控

我個腦到而家都仲係拒絕承認夏樹同加藤恵同cv+1

個人覺得恆常的未亡人感比較強

今日311
每search 一次3.11 yahoo就會捐10羊

searched

已search

我明,真係好難接受

佢唱果首AXIA又鬼咁好聽

安野買齊惠d figure除咗1:1, twitter由上年c3至今仲keep住用山頂夜景做background, 仲有keep fit 勵志故事

除左1:1
惠figure出左兩隻咋嘛
d掛畫先多到仆街

整得好靚，好想試下著

連思覺像也失調

佢訂哂,仲要特登為咗一擇,買android tablet

愛護擔當角色,聲優之鑑

依個星期都係休養為主

睇今次caravan出邊個再諗

藤原祐‏
@fujiwarayu

フォローする
その他
比較的新規の方にシンデレラガールズの三属性を大雑把に説明すると、頭が残念な子がPassion、心が残念な子がCute、魂が残念な子がCoolとなります。Nation Blueのコミュを見て「こいつらのどこがクールだ」と戸惑う人もいるかもしれませんが大丈夫だクールだ。 #デレステ

なんだか納得できるような...
おっと、ユッコの悪口はそこまでだ

U149已更生

睇完

你們誰誘拐了みりあ們，老實說出來

安己不

hegoまわしchannel抽選竟然都落選慘

#pia老母

btw 其實Derepa 公錄難唔難抽

一齊等二次抽選

反而あすかりん果邊dvd抽選已經有點解呀

最難26
議論は認めない

個人選真·26魔王

想打死你地兩個

不同意

認同,已分享

衝完前2次活動完全冇動力⋯⋯⋯開隻game都只係按d偶像睇反應，一首歌都冇打過

清緊pro既fc石

準備抽fes ?

fes靠課金架喇,預計至少抽6單,除非果3個真係完全唔鍾意

無償唔多補到d乜,主要係想profile果度靚仔d

悶到又手痕20連

中左早苗

6單只要唔係當黑應該起碼有一張SSR

cv : hego

咁冷門都有同好

26星我過唔到夏日螃蟹

笑死

戰士P也是需要休息的...

CLS

なんだこのクオリティは？！

比起美女杏，我的視線完全俾きらり(男）所吸引

傳說早苗只會對真LLC有反應並接近

好似兩個都係♂

Point:
1. 長按個位可以遲少少入都唔會nice
2. 長按以外要準
3. 長按當奏首歌嗰種一按即掃會比較易

呢套好好笑

L.M.B.G什麼的最討厭了

來，你的身體是很誠實的

確認番,女黎

呢套邊算冷門 hego本音演出
同埋推大橋既必睇啦
OP係first single wo

比你嚇死

我身邊係冇人識

兩個都女?最後zoom埋鏡頭果度嚇左一跳

嚇死我咩，差點就將靈魂賣俾路西法了

果度笑死我

唔出奇 雖然唔算冷門但又唔係必睇個類

切！

きらり係仔(咦?)

其實都睇過人點過，但左手指公經常唔爭氣

最近淨係開game睇下老婆 體力max咗好耐 唔知點解完全無動力打歌

左右手協調就只能靠練習，加油

此game本體係mv,問題ない

依隻game真係好在靠勤力可以彌補
雖然公演要15星都要有返咁上下技術

同埋靠勤力課金

ド外道，超越神與惡魔，性格最惡劣既輕百合作品女主

呢個位可以話係純考手速
夠快就會覺得冇乜難度
唔夠快就點都搞唔掂

每次一講反派做主角就會諗起呢套

突然想睇返

ML又開2首guest亂入
flood + TA03

如無意外聽日出埋俠氣, 可能有君との明日を願うから

總係覺得有啲無謂....

而家先睇到fc既希望

幾好...

身材

估到啦都
guest就係要夠爆先好
佢搞到咁直接講算啦

吐嘈位多到講唔曬

フレーフレーフレー(cv:ユッキ)

作為恆常裕子的超得預定
擁有者,我對裕子自家ssr的不實表現表達抗議並要求修正至最新版本

皮衫係會縮下

咁搞法得番聽日36上一齊上台唱或者種田番黎大家先覺得夠爆

咁搞法得番聽日36人一齊上台唱或者種田番黎大家先覺得夠爆

種田冇可能掛

留名 encore 37 條友唱thank you

一般啦
三個帳中左一埸

三個

U149第8集
みりあもやるー！
你地邊條仆街拐走左人

not happy

如果你唔介意在這裡訴苦，在下洗耳恭聽

有目擊情報指拐帶者一路行一路聽到佢身上傳黎[T....O..K...M...E...K...]既可疑聲響

ふひひ☆

由上年beyond the starlight推門出來，loveletter唔再限死5人，mv質素越來越高，背景又多變又靚，大家覺得之後mv會有咩題材

5人個別動作

ありす+仁奈+千枝 prpr mv

你搞到早苗星期日都要出來拘捕你⋯⋯⋯

いいぞもっとやれ

來捉我吧
陣間黎個10連

留名睇你一發入魂
中SR

我覺得未有咁快
下期cu unit有咩大熱?

下次活動的新unit:冇得估，因為會全屬混合
moba的新cu unit的話

神谷奈緒(Cu)

收到風黎緊會有轉屬限

加蓮鍾意狗定貓多d

川島瑞樹(all)

二宮飛鳥（cu)

桜の頃成日都係262combo斷

倒數第18粒先係死門
打呢首歌超過一半機會最尾見到17combo

左邊拉9郁多一兩下都冇所謂，右邊記得要拎起手指再禁落去掃

Agger 但好似放鬆個人就次次過到

266右手邊個位唔知做咩必miss

我剩係得中間個位唔知做咩必斷

呢到其他人接落去果下好催淚

Retweeted ギュウザン (@gyuzan):
パM@Sへの出演が確定的なアイドル
・神崎蘭子(中の人が鷹)
・小早川紗枝(中の人が檻)
微妙なアイドル
・姫川友紀(中の人が鷲だがキャラが巨)
絶望的なアイドル
・諸星きらり(中の人が燕)
・横山奈緒(中の人が虎)
・ロコ(中の人が巨)

幾時有動物園mv

信仰

本千早P表示:
約束是神曲
千早是人生

ちょこえーP@もうすぐ春‏
@chocoace_md

シンステ、モバコイン供養箱にぶっとんだ量のモバコインがぶちこまれた！
思わず拝む一同

我呢個位甩通常係呢粒

不過已經開始克服到

就係你個紅圈位

這個位都是我要第3次先fc的要因

個人感想
1. 左右手唔好同時落
2. 左手用人生最快的速度掃完避免誤判
3. 右手長按判定到的重要性>>>>掃

左手仔表示右手按係烚鳩me

fucking true

加油，你只差一點點

右手打呢種要快狠準既位真係好難

nation blue段掃接住既同時按又係咁,又係右手出事

FC到真係奇跡

NB一般人的難點係左手固定拍

左手仔表示mirror譜打好易

冇人

比早苗同握野拉曬

星期日，現充出曬去
Cg休養期
Ml要等到今晚先知有冇新消息

利申：今日都要返工既毒撚

集氣今晚種田出場

留名全員thank you

集氣+1

三個題目是「新婚人妻去蔬菜店買菜被老闆撩你很可愛時回的話」，這次是木戶對三大，木戶先上
木戶「竟然說我可愛～討厭啦～其實我昨天剛結婚，現在能這麼光耀都是托老公的福～」
三大「竟然誇我可愛～我最近跟老公過的不是很順，先生要不要加個line呀～可以先出來喝杯咖啡啊」
台下都震驚了
大西圓場「現在的人意外地喜歡這種情節」

水本紫

明明外表係清純系

覺得佢配水本完全fit哂架,佢唔講野既話

真係好驚喜呀namco

點解會咁

睇唔到D字

遲D SIDE M果D又玩真係逼人睇哂咁多場

4th LIVEにご来場下さりありがとうございます
たくさんのありがとうを、皆さまに
田中琴葉役 種田梨沙

side m個邊似fan meet 細event 唔會咁玩吧

都仲係未有ウサミン

SIDE M果個唔係TOUR黎咩

...........

買埋齊tp

算啦種田有出現就得要求唔高

音game 新CD 系列

冇種田冇動畫

有種田先會有動畫

屌 玩得邊樣

你何時產生了ml可以同sidem一齊動畫化的錯覺

種田梨沙以外全員集合<

全員 種田梨沙以外

有音game咪幾好
gree代理 唔知成品如何啦

同埋有新動畫PV 又可以J幾分鐘
新系列TG 又冇左個L

ミリオン4th武道館

最後、36人Plus琴葉の映像付きで全員で

thankyou

37人

等埋種田就有動畫了

種田會戰勝歸來
STB點兔ML都等種田
食㦸都等左排
FGO就即換

估中

盾妹主角唔換唔得吧 .....

Between
以後啲雙修4隻驚活動
唔好講sidem計埋就六隻

btw差而家差本家無手遊音驚
應該唔會出

邊六隻咁多
本家重點放番係家用機上 呢點唔變比較好
同埋我信ML都有本家客串

ios shiny festa

所以先講唔會出

Ml ，ml 音驚(?), CG ,CGSLS,side m ,side m 音驚

當時公告因每週送聖晶片要加語音而換
其實新嘅數埋冇10句,成堆兼用卡
當時未公佈動畫
為動畫special嘅話配定等後期搞都得

當時種轉身速度快到
對比其他廠同作品更加
唔關李依事,係製作方手段太差

全職producer

除左ml的原版, 準備5修

Chur 過返工

除ml 同side m 原版 4修

大家正職係producer副業係社畜是常識吧

預習定先
ずっとずっとその先へ

又好似係喎

副職廢青

SIDEM係咪namco自己管番?
如果係就可以睇出3間公司質素既分別

話說睇官網
37個聲優寫嘅message 會遲啲upload 上網比啲去唔到現地嘅人睇
果然識玩
識去迎合受眾群

副職廢青

係啵佢如果要出自動人偶，blue symphony ,瞳のシリウス嗰堆一定有本家份

GREE會唔會又係要認證先玩到?

３D

個feel 唔似音驚

千早

MV mode姐應該

ML最有印象係blue symphony

青染まる、音の行くへ

個mode冇SS咁靚
不過5人可以有唔同動作
留名睇37人唱welcome 睇下部機會唔會爆炸

ML game 有得睇返頭先會場播個段アニメPV 9min

等人upload

無論係moba定gree,淘寶都幫到你

Btw經過呢幾日台灣啲賣淨嘅飛應該可以賣得曬

ml 出音game,哈哈哈

正啊!!!!

十零蚊好平啫

Moba 認證要成百蚊

youtube channel有咗la

mbga 先岩

無野,睇錯

幾時先脫離到抽卡地獄...

直接開咗ac睇

只可以講勁高質

一開波就劇中劇

果期個event做得好 仲要係續集.
另一個有趣劇情event就應該星戰果次

課啦望

ML

收到風今年年尾咩event 都未有

唔好啦掛冇假飛

請NO PAY

留曬啲annual

幾時先再有MOIW

冇活動連login都唔想開驚

ml 音game 出 Maria trap 個mv應該好正

好期待

CG 幾時先有咁既一日

放埋一齊有啲面盲 認唔哂

好想去

Why 會 全員齊集

面盲+!

上年3rd 已經講左話全員齊集了吧

一早講咗

好似只認到雨宮天一個,其他都唔識,P失格

認到雨宮天，P吉,愛美同田所only

Machico 唔識抵打

伊藤美來

訊號燈三人記到名但得machico認唔出
sor 大佬

真係當p係戇鳩仔
緊係齊心做鳩你啦傻仔

7到

其他event 唔咁講，但你係艾媽玩呢味嘢實死無生

最後嗰排：ゆきよ 戸田 ゆんこん ぴらみ 野村 みっく 愛美 小岩井 べーせん 阿部里果 斉藤佑圭
中間：でんちゃん ゆうちゃ りか姉 あつひめ ぜっきー 木戶 nansu 原嶋あかり 浜崎奈々 あっしゅ ゆいドン
前面：恵子 稲川プロ 諏訪ちゃん takamina mocho 雨宮天 小笠原早紀 梨衣熊 上田 すーじー ちょうちょ
最前：machico p吉 ころあず

希望無認錯

諗左一陣 排出黎比大家認下人 未熟ML可以睇下
ゆきよ 戸田くん 近藤唯 平山 角元 みっく 愛美 小岩井 駒形 アベ リカ 斉藤
田村 郁原 たかみな? 中村 大関 木戸 なんす 原嶋 浜崎 山口? ゆいどん
渡部恵子 稲川 諏訪 野村 もちょ 天 小笠原? 梨衣熊 うえしゃま 末柄 桐谷
Machico ぴょん吉 ころあず
有幾個唔肯定? 講錯本命唔好屌

twitter睇到真係on9

takamina你岩 換左髮形認唔到

係たかみな

講起たかみな
請支持下

thx
認到角色認唔到人
角色認得一半但人認得6個左右

呢張入面takamina易認啲
不過佢配このみ個髪形出黎有啲怪

岩岩行過 已經諗緊
條友放正係條橋出面
咁張揚 唔怕死

我揾唔到天同mocho

因為少左trysail3個

呢張係ゆいドン自己twitter upload 唔係公式相 所以trysail同埋小岩井無得入鏡
雖然佢地四個嘅手帶都有入鏡 mocho嗰條仲要係ゆきよ揸住

雪代姐,渡部,木戶,suwa,tkmn,戶田,上田,愛美,梨衣熊,田所,山崎

sony真係罪大惡極

現地組出現了

種田還好嗎?

希望ML出遊戲之後可以認得哂D人,之前冇留意開

CG都記左我幾個月

日經
聽日13號係cg5th頭三場 右川 宮城 大阪 web抽選申請deadline
未申請又想搏嘅記得申請
搏一搏單車變摩托
多咗飛仲可以carry巴打

cg 大部分我本身都識,ml 相對唔識ge多好多

ML角色分別都幾大 玩落去都好快認到

原來講緊角色

認角色唔難認聲優難

睇歌list覺得今次4th都冇乜特出既地方.
係最後36人thankyou連繫番武道館

角色同CV我都未認到,CV好多都係知道有依個人但冇特登去記樣

CG就本身CV好多都已經認得,記佢配咩角色就OK

我調轉我用cv認返角轉頭

都唔難既
ミリラジ
だれラジ
トラハモ
青春アクティ部！
ホムラジ
留意下都夠你認到1/3以上

出名嗰堆cv就話姐 無咁出名嗰啲真係睇多幾次bd先開始認到

所以唔會好似巴打咁接受唔到夏樹同惠同聲.我估係呢個原因

咩黎架

全部都係million live啲cv嘅radio姐
google吓就有哂radio啲資料 睇吓有無邊個radio特別有興趣

ミリラジ: アイドルマスター ミリオンラジオ！
だれラジ: だれ？らじ
トラハモ: TrySailのTRYangle harmony
青春アクティ部！: 愛美とはるかの2年A組青春アクティ部！
ホムラジ: れい＆ゆいの文化放送ホームランラジオ！

係37人

就算係播片都有精神存在呀

講開CV順便提下ML既CV關係都幾緊密
唔少都同事務所
另外有個奇疤組合 P吉+愛美+たかみな＋まちこ
4個twitter成日PO一齊既相

諗番CG3rd既嘉蓮升天

second shot今次仲特登送咗個花牌俾佢地4個

卡爾馬

原來M+轉左歌
我仲未fc never say never

今次Orange Sapphire可能係29入面最易
初見都唔係炒好多

今次m+好好玩，最正係未央同orange sapphire

未央、we re frd初見突破可能，玩得掂m的人絕對要試下

Party night又係斷combo係當年既x掃
Orange過到開頭=winning run

we are the friends好可能係我第一首FC到既M+

其他3首打唔掂,mio歌又係要左右掃

順帶一提，今天係ムムムー的生日

今日既歌真係無咩驚喜
TA亂舞早就預左有
day3 starlight theater
但無唱到shooting star
成場係得 君との明日を願うから
山崎叫 翼同静香出黎果下
田所同machico走左出黎
一齊唱果下有驚喜
不過重點都係4th既pv
啲P見到動畫自己擔當既idol識郁果下
成場痴哂線

we re the friends m+ 初見都fc到早知唔晒張練習卷落去

we are the friends m+ 係咪有個位掃判定有問題
第一次以為自已掃唔到， 但係第二第三次睇住黎掃都係miss, 我肯定係perfect timing
有無巴打都係咁

你見到我同水巴打都初見fc就知未必關歌事，掃本身係要留意：
1. 機體處理唔切變左冇反應（死症）
2. 2隻手太近佢會誤判你其中一隻手（可避免）
3. 你掃得太快食左下一個note的判定（可避免）

突然又出現左一班ML巨巨

有巨巨先有第一首ml消息，跪拜

ゲッサン漫畫都係算ML既核心..
2nd既catch my dream同未來飛行
3rd既アイル
今次既flooding同君との明日を願うから
一套好漫畫為個LIVE畫龍點睛
就連新個PV都擺明整個アイル組出黎
宜家覺得如果動畫又要由未來點入765黎開始 可能有啲浪費劇情

咪又係得幾條友係度鳩UP

Second shot twitter仲要出埋tweet
同樣都係second shot
りっか様

其實可能係習慣問題，不嬲都係留意角色先去留意聲優，以往甚至唔會去理

之前估漫畫會係為動畫鋪路 因為成個結構都同一季動畫好似
然後動畫一出就可以接住落去

而家漫畫都完左了 已經摸唔透運營想點 ....

りっか様個個唔算係secondshot直營？

Btw人地amiami 響CG 一人送一個一字排開有十幾個

戴定頭盔非引戰
ml 班p 大部分好正常
但有批聲豚好撚煩

between 見到有雙修嘅話咩辭咗346專心765
動畫p

應該算，今年second shot fest 有りっか様份

各位巨巨早晨

到時動畫佬又可以做巨巨

巨巨早安

微臣向巨巨請安

你班CP趁早苗仲瞓緊覺又黎料

我支持拉曬班LLC

本性難移就係呢d

我堆SSR入面冇隻係蘿莉
所以我唔係LLC

真正嘅LLC 係唔會染指蘿莉#no
只係會默默守護佢哋

你呃唔到我既，你只係因為鍾意N個套衫而唔抽

(認真)莉嘉算唔算蘿

只要係美嘉守備範圍內 算

絕對算

聲豚part 求detail

其實係見有啲weaboo 係度豬叫
唔係華文圈
係咁話乜乜乜正呀之類
其中一個就係辭346嗰個

仲有就係feel 嗰堆係因為聲優入坑，入完坑就話p 個idol 但又乜都唔理解個idol 咁滯

超得未呀

早苗仲未開工

握野is watching you

我學多咗個英文term, 我身邊好多呢類weaboo. 我係因為聲優入坑(我係咪中咗槍), 但我無叫過自己做p, 我仲係study cg, 講起有d慚愧

其實有冇人係掉返轉入左坑都唔多留意聲優

壽星

大把啦

話今晚用自己表演新魔術俾我睇

即係咁
行路工 即係小說
cv實裝 即係有聲書
動畫 即係小說改編電視劇(好似係)
live 即係小說延伸舞台(歌舞)劇

有人鐘意小說角, 有人鐘意演員, 有人鐘意小說故事, 有人鐘意演出, 有人鐘意d歌

有人鐘意演員, 之後用呢個基準去評價其餘三樣,咁當然太片面
有人鐘意演員, 之後話愛呢個角色, ....

其實不嬲角色同聲優都要分得開
唔係鐘意哂兩個就覺得係同一個
同埋無論鐘意聲優先定角色先
話自己鐘意呢個聲優先會鐘意埋個角色呢類說話其實好失禮因為咁樣唔係鐘意個角色

應該要話因為鐘意個聲優先留意到個角色同對佢有好感

又唔見今日超絕up

無錯, 呢個係好多聲豚ge弊病
聲優fans 第一樣野要學就係分開角色同聲優, 調返轉話自己鐘意呢個角色先話鐘意埋個聲優, 但只係因為角色討好, 然後將角色chara投放聲優身上, 根本就係唔尊重. 再調返轉都係一樣, 宫方移植就另計...另外諗起智秋同松嵜傾stage前stage後 switch on/off 問題

但是，你今日去room俾糖佢親愛度上升值係有加乘
雖然無用

我好同意你們既說法，但是imas有樣野我覺得唔係咁好既就係會將中之人的特質逆輸入去角色⋯⋯⋯

仲有一個鐘又開工

ruru

るる完全係例子⋯⋯搞到佢本人要出面澄清美嘉唔係ロリコン⋯⋯

三大

水本每講一次清純就想笑

其實美嘉個例子係二創逆輸入多啲？

るる一向都有ロリコン疑惑，這唔緊要，但係官方將佢變左公式的有配音episode....

咁唔怪得

ruru 係見年下ge 都會想照顧, 不分男女,就算對方只係細幾年

21(?)歲的るる照顧細幾年的男女⋯⋯⋯ん、ロリコンだな

有冇idol係得N/R冇SR

Cgss的話暫時記得世界lv,超風紀委員,某武將

同業者松_ 先生: 係真人真事

武內P應該最受寵愛

好agger
我係有紗枝去認識りっか様
然後從飛鳥有聲先認識魔王
但唔會將兩個當一個
當然上曬身咁去演真係好配服，但唔會撈埋當一個人

諗起部活劇已經分唔開角色同中之人

咁等陣應該係佢地

可以pass

我覺得可以接受，但前提係唔可以同角色設定相反同如果輸入得多就會放大左中之人既特質而唔係角色原本既設定，就不能夠接受了

竟然係中二病老祖宗

張noa 好靚
果然係兩大中二所憧憬嘅idol

中二完全體

真 究極 ex 中二

其實係大波女武神黎

刷各1收手算

w r the fds最尾果粒炒左

之後打左次都衰最前面個位,想喊

當你成功理論接續，fc就只是時間問題，加油

係打左10次

可以用piya刷
不可用m+刷

俾體先有獎勵

好靚

やめて

利申冬馬派

今次room item都好中二

[quote]今次room item都好中二
[/quote
啲家具越嚟越多嘢玩

最緊要都係睇吓你喺咩場合 等於你知春香係春香、閣下係閣下，平時玩野講笑撈亂佢兩個黎講個人覺得無咩問題，但正式場合你會覺得中村先生係春香嘅化身，而唔係閣下

當然呢啲個人睇法黎 除非官方/聲優自己講到明唔想咁(e.g. るる講明美嘉唔係lolicon)，唔係大家都無實權去judge其他fans諗法

不愧係蘭子同飛鳥嘅偶像

都係睇情況啦 冇話絕對得或者唔得...
CV本身配合到角色既 我又唔介撈埋黎講. 當然只限作品的場合 LIVE/event等等
如果係另一套作品或者CV個人event 咁做只係厄介... (係LIVE見過呢類on9)
好似もちょ同星梨花莫名地配合 ゆいどん同なお性格又差唔多 撈埋一齊 少許逆輸入唔成問題
但如果hego同卯月 rika同紗織呢啲就無謂啦

由CV先去接觸個角色其實問題唔大既? 論你個CV配得幾好 套作品係垃圾 我諗都冇人會想追落去掛

由CV先去接觸個角色其實問題唔大既
^問題其實係某批因為鐘意聲優有理無理就鐘意個角色

Same

2張都到左,繼續試we r the fds....已經20場過唔到開頭

你班歐洲P

咁快

放棄的話比賽就結束了喔？

how 歐 are you

得返50張劵..

今次活動可以交換多20張

而家歐有鬼用
抽卡咪又係非

打卡任務嘅意外收獲
終於可以話自己真fc過

又係你 一門師匠
採排已經幫人改あだ名

唉屌好想去lawson event
其實原本抽唔中都無乜嘢，抽中當bonus
但見到weaboo 抽兩下中個心好痛
有無人明

i know...dat feel...

恭喜你

You are not alone bro

最新round的moba好應景

1,2 miss miss~

單手Z字就過到

全部都CG黎?好多認唔到

你地好污
揾唔到志希

tulip個團到有

但覺得唔似，佢反應應該會同唯一樣...

小圈子Event 無人想知

Weaboo 姐係鬼佬?

好難講
一般係指白人
但通稱鳩鳩地又癡癡地線嘅外國人宅
成日做白癡嘢例如之前咩週街同人講龜波氣功嗰啲又可以叫weaboo
無一個界定
已經去到自以為是嗰啲都可以咁叫

志希

貓喜歡rock lee..

右上角小目

依個係將棋喎

要抽早苗抽埋佢喇

今日我估type select

唔係将棋嚟?

唔知點解ユッコ好有「第一個輸俾主角既角色」既feel

然後成為主角群的解說役

應該係仰慕主角的可愛元氣後輩

月中dump波鐘是常識吧

楓一睇就知係最終boss

咁想幫銀包減肥...

暴風雨前的平靜...
步步逼近的fes...
ざわ…ざわ…

但盤デレ個作者好似自己封左成個series
好想睇返

ざわざわ．．．

明明仲有半個月都搞到好緊張

Type selecy,解散

帽人抽？

Cu恆齊，沒有必要

酸

油王

戰死的場所由戰士自己選擇
但絕非這裡

你爆死過2-3次就自然會齊

立即改黎打返場先！

原來在限響子後Cu只剩下乙倉君和半放置play的美鈴
那只剩低趁加聲大推乙倉君
或早前巴打所講突入3周目的可能性了(震聲)

讚好
期間限定定長加?

もう一曲遊べるドン！

Cu無聲中堅還有關裕美喔

仲有首太鼓新歌

くっ、好想立刻打

莉嘉，智繪里，李衣菜 仲唔快啲打

Moba game centreおおおおおおおお

新歌+新notes造型感想...

智繪里唱呢首歌無敵

太鼓notes...idol頭像無左，換左大粒好多既太鼓好易錯判打既時機打早左

結論: 新歌出碟記得要買，好聽！

btw，說好的太鼓美嘉卡牌呢？

嬲呀，得MOBA有

要70000個coin......諗起當年攞紗南的惡夢

講起CGSS既四月一號，上年就帶黎綠色惡魔既灰姑娘舞

今年唔知會唔會係黑色魔王跳惡魔之舞呢...！

我要睇常務

變左由武內P預演SideM

頂

moba個mini game 根本太鼓，仲要有take me take you

即刻開黎試下

衝撃！武內P！
アニマルビデオ
AVデビュー！！！

這不是某遊樂園動畫的橋段嗎

太鼓個master會唔會係咁
正就正,但試打已經打到無血

對不起其實我是想看這個

個太鼓combo 好正

做日任,試打完1次FC就正式打, 1 take pass

呢首我打到第3次先fc
啲券開始唔夠用

D M+一直都懶得打
M+卷買左2個禮拜就無買,個個禮拜都買真係破產都唔掂,出LIVE要做到月收入200萬先得

我都係買過兩次20張咁多
個個星期買真係唔掂

連衝2000的我都唔夠錢用，佢根本係賣得太貴

1萬/張都還好,2萬5就真係

去蛇左玩一次

完全係難易度欺詐，根本係27
好險

cgss 有太鼓美嘉就好, 但...war,war never changes

中伏

一定會買囉好無
靜岡幕張福岡最平嗰隻碟

新歌好食手速

原來跟埋係Treasure隻碟到，今次想唔買都唔得啦

咦，這個post的cg巨巨們裡面有人打算唔買？？

唔係巨巨所以只能夠儲錢買自己好鐘意既碟

其他碟就...

買碟唔係問題
冇位擺

擇日再贖

等C記出hi res

初見神咗

Yuki 4連1miss

有無人法國
Moba 隻太鼓
有好多位都係call 位嚟

尤其係啲大粒，全部都係

聽你咁講又好似係喎

failed

首歌後面快過前面既喂

咦，新嗰首歌有765個notes.....

後段令我諗起美嘉機關槍

仲未full到

啲聲好襯

違和感仕事しろよwwwwwww

wuar

同3小之戀差唔多

手速跟唔上

match

因為響原版都係

大家都是namco,不用分得那麼仔細

放過我啦好嗎

1239prp....

做乜呢排上niconico睇片會lag到仆街
個垃圾system傻左?

佢個system廢唔係第一日的事

等我都試下咁玩先

十星卵用打smiling即跌間中美里
收工

垃圾唔係第一日我都知
問題係播條片會搞到部機都Hang左係個page度(之前唔會) 雖然知道部notebook廢

連idol個名都搞錯

是咪用左佢個新player?

可能係 有時佢自動幫我轉左新版

今日SIDEM大日子

想知動畫會點樣 識下SIDEM既聲優/人物就留意下
HKT 21:00 垃圾niconico要VPN入

FULL COMBO有埋聲就更好

打咗成朝先發現無擺張10 星紗枝做center

一朝早連續兩鋪出のあさん

我出左8張下位都無上位

我出左4張のあ都無下位

ALL EUROPEAN

你好似係本post最快獲得のあさん的人喎

你班歐盟係到開晒p,我都仲係1張都未跌

15*打到跌coins夠換晒石咋

係咪トレチケタイム較易出

應該冇關係

打卡出上位一路都係都巿傳說

今日先係2ch見到一take出曬上下位，cls

第二格右邊係邊個黎?

有冇人覺得智絵里呢句唱得好萌

MAYU?我覺得唔係好似

天使だ

紅巴打你個gif係咪自製？？

起第二度偷返黎

本來諗住偷師，真可惜

左加蓮 右星輝子

CAP MV>photoshop/丟上網整GIF,其實唔難

トレチケタイム連續兩場各一上位

右邊點睇都係凛喎

你地走呀

android有app可以cap到片
再唔係adb都cap到
之後轉GIF就真係搵個web converter就得
反而係要cap段片連埋聲就唔知點做
可能要買條線type-c出hdmi駁落電腦capture card

好麻煩
都係做伸手黨算

粗粗地既可以開電話speaker CAP埋聲,但會有好多雜音同比較細聲

圖右邊
唔係P右邊

但咁暗黑

唔緊要,一眼認到老婆就得

sorry
盲左睇錯字
當我冇講過

最緊要認到老婆

以前因為枝MIC棍而整

⋯⋯⋯⋯変態めよくやった

iOS: 用mac嘅 QuickTime 錄片
然後大把方法cut片做gif啦

へんたいよくできました！

上幾次活動

終於睇到一次太鼓個interaction

目が、目がぁぁぁぁ

對side m有興趣的P,別忘記今晚日本時間10點的ニコ生喔

同dererpa撞時間

第一個去玩my room太鼓嘅果然係美嘉

點抉擇好

SIDEM有畫面 新情報
derepa恆常節目 你話呢

要睇shadowverse生放

BANDAI NAMCO Entertainment TW/HK讚好專頁
1 小時 ·
『THE IDOLM@STER 765 MILLIONSTARS First Time in TAIWAN！』

祝！海外首場獨立演唱會！S區門票抽獎活動公開！
為了紀念首場《偶像大師》獨立演唱會，台灣萬代南夢宮娛樂（BNET）與台灣索尼互動娛樂（SIET）將合作分別舉辦4月22日及23日抽獎活動！
即日起至3月31日晚間八點為止，只要分享此貼文tag一位你想帶去參加演唱會的朋友並留下「#偶像大師最高！一起去看演唱會！」即算完成4月22日演唱會抽獎程序，得獎名單將於4月1日於台灣萬代南夢宮娛樂Facebook官方專頁公開

【演唱會資訊】

※4月22日演唱會門票一共贈送5套2張S區（共10張）
※請將分享的貼文設定為公開
※每人僅可參加一次
※台灣萬代南夢宮娛樂保留變更及修改本活動的權利
※本活動贈品由主辦單位BANDAI NAMCO Entertainment Inc.與台灣雅慕斯娛樂共同提供

PlayStation_TW Facebook粉絲專頁：

一齊抽klm

抽左

會去咩

你幾時產生咗會中嘅幻覺

肯定唔會中

青木志貴又開台

拖千早手仔去

特訓後既のあ事業線前是咪有封利是

媽呀我上電視

我絕對係會睇side m，不過如果你對side m無興趣其實可以無視

仲未跌呀

乖乖哋比1000啦

挑戰左右耳聽唔同嘢

CLS sidem 多人到爆上限

點解活動張上位卡打唔到出黎
係未同隊長d星星有關

有無巴打開mirror

影響掉落機率
有5星掛5星
有10星掛10星
有15星掛15星
有20星掛20星

15星仲係咩卡都唔跌

ママ抱抱

本來諗住只係試一試
結果搞左好耐
最煩原來係搵隻work嘅software嚟cut條片

最近患左好想幫美優cap圖嘅病

呢度好危險
ちゃま交俾我保護

帽事既

出315 pro 名片template

已有名片，不了

詩羽BB是咪要反CUP

上集好似冇出場，係時候自爆濫炒了

幾得意

你地成功令到一個痴線佬進化.............

我要加入

+1

原來偶像就係人類革新的關鍵

錯覺定係PA定律,今SET M+特別密兼多notes既

個人感覺pa的歌比較多亂/連打地帶（非常好）

呢SET D亂打反而打得掂

冇人提デレラジ攞獎

平時聽開既得佢攞 唔開心唔想提

攞左什麼獎？

アニラジアワード

BEST FUNNY RADIO 大笑いラジオ賞

出左兩張上位，反而下位得一張

淨係用1星 SSR 都打齊咭

我都係去IFC算

想將今次啲運分返比上次

個title....
不如叫一門獎

秋葉原Hey【超公式】タイトー‏
@Taito_Hey

担当Pはマストゲット✨
今回登場アイドルはこちら！
#三村かな子 #赤城みりあ #神谷奈緒 #北条加蓮 #高垣楓 の5人が順番に排出されます！
本日Hey4階に登場！「 #アイマス #シンデレラガールズ バナパスカード」第4弾！
#アイドルマスター #秋葉原Hey #デレマス

上面加蓮=女神

正呀

Side m 動畫的期待值

朝拜

約束された覇権

終於可以賣

終於可以俾我呢啲非洲人賣哂啲皇冠

收各色皇冠，有意pm

某有卯月同みりあ的新音game的咭，既視感好強 みくじゃないか！

原來出左

離下題先，隻game冇3d mv

不過有cover版權曲

當音game嚟玩可以，玩法9成似但判定比這邊嚴

隻game的故事？

睇左幾集動畫版表示：擁護不可能

我都係對cover曲興趣大啲

抄到呢⋯⋯

deja vu

抄九成但無3D MV，係咪真係會吸引到人玩... 定係曲線幫CGSS宣傳？

第一首lv28 要出動到加蓮帶隊

佢的強項係cover歌

完！

家下cover埋人地個system同畫面wo

換個角度講
唔cover cgss嘅本體其實唔算抄得好過份

嗱，公道講，cgss除左room之外介面某程度上都係抄某fes，不過抄還抄，一個成功的apps一定會有自己獨特的地方

佢獨特的地方係有cover人地既歌⋯⋯⋯⋯
暫時未有能夠讓我俾錢的要素
會無課金咁玩

唔俾錢都要俾時間....

你仲有對腳

我自己就因為而家唔能夠好似以前咁經常落機鋪煲音game，所以期待佢既cover歌lineup不斷加強，可以定期過下手癮

Imas先係本業

仲有SIDEM同ML等緊你
只係HEA玩唔係問題既

要打機戰V 不了

Ml隻game我懷疑佢係produce game多過音game(純粹估）

今日仲出左mon hunt
我估自己第7期SSS凍過水

我暫時得nier

希望係.. 咁多音G都悶 佢整番OFA或者再之前個種風格就正囉

機戰未打完
又要打YU-NO

買唔買MHXX好

Yu-no係咪得PS4版？

無理のない課金?

有vita
我玩PS4

有玩開既基本上一定會買

唔啦，d角色唔討好，又要課imas

玩到4G停左
公會任務同極限狀態令我冇乜動力繼續打

動畫淨係睇最新三集就夠

琴晚打果時最接近既一次 還需努力

公會推lv：廢人專用
極限狀態：大劍使用者表示瘋狂彈刀根本係CLS，舊死人紫色石磨完先玩得嗰一陣

然後X變左空戰無雙⋯⋯⋯

不過因為有朋友狩獵團，都係會買

加油

我最接受唔到係磨完石都打唔爆個極限狀態之後你只可以戇鳩鳩等舊石reload
可能我打得廢
磨一次打唔爆嘅人冇資格打呢隻game

有fd....

冇呀

我都係打得好廢
我打村最後3隻極限個任打左起碼超過20場先過到

等我做你朋友一號
我們這裡的P都是朋友 （好似係）

不過我已經唔會再玩呢個系列
機+game食炒價夠進貢567pack俾ちひろ

虔誠的ちひろ信徒 me too

アイマスが好きなら何をしても、しなくても全員プロデューサーなんですよ。

話說想問yuiton 搞乜？好似比人單打緊

Same 無fd加覺得空戰好on9

如果你同我同紅巴都玩，可以組imas團
利申，唔鍾意用空戰style

發生咩事？？

不了 部3ds都封哂塵

淨係見到佢係咁沙冧

演出唯有係produce note度睇番

仲未完活動,我係唔會換住

off 一 off topic
隻game我覺得唔差
cgss打慣左快打呢隻都要set速度8先識玩
判定好似嚴過cgss但係都算鬆
但係啲單粒向上掃未成功過
Live 2D個效果真係幾好

另外有償60石一抽都竟然一樣

人要學會認命

我想俾面はっしー
但睇完兩集投降

場波未完架

掃係全方位都可以喔

fake晒

刷首抽好麻煩

band dream有冇apk檔 AN狗懶 唔想轉區

QOO有

有時候不禁會覺得這個post的話題好廣泛

唔好咩

畫到成個肥婆かな子咁

かな子 slim

Very good

呢隻game首抽friendly
好快就可以抽

唔肥的かな子我不能接受

頭果4抽麻,如果唔係有咁多cover歌都唔會掂

你班魔鬼唔好引我入坑，已經玩緊三隻手機Game

好難抽

桜咲千依‏
@ousakichiyo

いよいよ今週日曜日♡

3/19(SUN)16:00 START
『 MIRAI -ANISONG DJ FES-』
@香港 青年廣場 Y Studio

初香港でDJイベントです✩
楽しみ～♪

#akibatokyo

週末會去睇\ﾁﾖﾁｬﾝ/打碟，大家可以黎估下場內邊個是我

淨係睇hego部分囉都幾好睇
利申追晒，得近三集唔使睇下停下抖氣

淨係為secret base開game都值

巴打唔提下差d唔記得

我是絲
應該好易認到我

應該有唔少女仔會去睇

如果冇記錯其中一個搞手都係楓p黎

刷左成晚中左依個,用住先

IMAS特色 可以容納好多野

yes呢度好多鹹濕佬

八王子P

鹹濕什麼的最差勁了

太細個

等緊ML隻game

半年內應該有

玩band dream個速度係3-4 但感覺仲快過CGSS

望到後面啲cover曲好吸引

之後會追加日笠果隊由佐倉唱既Don't say lazy

dadada~da~~~dadada~dada(10連BGM)

5SR5R

RICH

真好,識人

而家先知
出左太鼓達人 sound effect SE 5
好嘈

Emma Watson 又比人放閃卡啦

今日出乜
買定離手

恆常

Co 松永涼

都好大機會係

恆常

Cu ありす

support

連燈仔 嘻

嘻
support ありす
燈死你班LLC

強推ありす

出佐々木千枝

我個ありす嘅絆話我知下張ありす會係fes直後以限定降臨

唔好…真係會出人命

やめて

やめて

都好

只要放棄做LLC
及早回歸美優呢D清秀大姐姐既懷抱
就可解決一切問題

啱啱先發現我BanG Dream張首抽係大橋
起完全唔知邊個打邊個既情況下見到係4星就開局

1st FES 限唯杏
2nd FES 限まゆ星輝子
3rd FES 正月紗枝芳乃

作為fes後限定貧乳粹...ありす...うっ、頭が

唔好....

對上兩次月限都有Co
我唔信今次都有

上次FES訓身都抽唔到YUI

今次我要賣腎抽
山下七海把聲真係好好聽

點解我唔早一個pool覺醒

抽蘿莉俾美優發揮佢既母性

新一代美希

生仁奈完全冇難度

我發現每次FES之後月限都係冇Co
Co P荷包唯一救贖

CuP表示每次fes後月限前個心都會離一離

杏...又來了

Moba迫我⋯⋯⋯準備燒錢衝活動

為所愛而戰吧,少年

シンデレラドリーム唔是用卷換架咩

hego下個禮拜兩日都要去animejapan
又bangdream又部活劇,cg劇場好似都有?

我之前換左拓海瑞樹燒左120張
又hea打左一排冇儲
今次計過數要2千位先可以衝番60張番來

其實へご會不會過勞

頑張ります！

新碟有冇偷跑

出咗啦

選手們準備入閘

ざわ...ざわ...

中

有人估中

真係涼

5秒高確一𣊬combo13%perfect回血

十抽白信封
鳴金收兵

SR

vi/vo/da/平均?

單抽中左張SR

Da7196

白色⋯⋯⋯很漂亮的白信封⋯⋯⋯

恭喜
反正fes會一堆SR
唔急

......

DA 不了

原來俾個SSS RANK既DEL左FD
有2個位,有無人可以CURRY ME小薯

激動左唔好意思...囉！

燒左先

個pool度有百九幾張我冇既，點解又係小日向

你個美優需要

唔係大大唔敢加

226016870

你唔要俾ME啦

我見左就黎5個月白信封

ちひろさん叫你推

已申

爭美穗就PCS

爭華哥就PCS

利申：小薯我之前已經加左你

爭美穗就PCS x 2

欠幹

ちひろさん下次fes請給我fes卯月,我想看卯月的おっぱい笑顔

美玲有聲

朝早抽fgo又射歪 而家抽cgss又歪多次

已加

突襲

下次集物係美玲蘑菇乃乃

下次活動預告有

你地又挑巨巨機

原來

你都係巨黎

涼大腿prpr

唔係21號先下個活動? 咁快預告

加蓮呢!?

點解隻蘿莉好似key落去咁

涼個外型同表情曾令我誤會佢係時子大人啲friend

改下個眼神

如無異議，在下980附近開新post

啱啱發現嗰3隻怪獸就係佢地3個

美玲、きのこ：わかるわ
のの：わからん

一個叫individuals既三位超個性派偶像組合...但center既美玲係最正常個個

CG入面少數既常識人

話時話有冇高人聽得出cv係邊個?

今次unit齊三色得のの隻怪獸係弱氣
btwのの同星輝子之前有冇接觸過 枱底組?

のの輝子ままゆ > under the desk

新event turn A

佢已經係超人level

turn a turn
turn a turn
turn a~~~~~~~

7+ 冇人權

6+ 都無人權

利申: 6s

估下邊個聲優為早坂美玲配音吧

有6s版

我先，我估係無人會估到既新聲優

勁後悔買左7+

android 機

6月送
轉左機都唔奇

6月又要留返啲錢抽FES

點解？ 我仲諗住下部iphone買plus....

用耳機玩果陣中間位個lightening轉3.5mm位會好頂手,同埋部機對我黎講太大,
左右手好難掃到去對面第一個位

新post已開

Push

推

Push+1

推推

Pushpush

智

絵